{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021760",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "에이콘커피하우스"
    },
    "text": "釜山広域市水営区水営路606番キル591階こんにちは。エイコンコーヒーハウスです。 ウッドトーンインテリアの広安駅近くの路地に位置するカフェです！ 営業時間は月、火、水 08:00am~20:00pm、金、土、日 08:00am~22:30pmです。 毎週木曜日は休みですので、ご参考ください。 お問い合わせはリンクをかけておいたインスタグラムアカウントにDMください。 個人カフェの特性上、ご注文を受けている場合、電話に出ることが難しいことがありますので、ご了承ください。 駐車はできませんので、近くに駐車をお願いします。 ペット同伴可能です。 カフェの内部はヴィンテージスタイルに明るすぎない照明で、居心地の良いリラックスした雰囲気です。 こぢんまりとした外国のカフェのような雰囲気を演出しました。 広安駅と広安里海水浴場の間の路地に位置しており、静かに本を読むのにも良く、様々な種類の新鮮なコーヒーやデザートを楽しめる空間を用意しました。 テイクアウトも可能で、午前中に少しでもおいしいときにお楽しみいただけるよう、午前中の割引イベントを行っています。 店内にはワンテーブル形式の部屋と二組/団体席もご利用いただけます。 手動マシンでしっかり淹れた本格的なツーショットが基本で、新鮮なコーヒー豆でおいしいコーヒーをお出しします。 トマトバジルチーズチャバッタとオリーブチェダーチーズチャバッタは店頭でお召し上がりいただけますし、大きいサイズとハーフサイズもご用意しております。 その他にもイズニービルヒョバターでバター風味がほのかに甘いイギリス風スコーンも美味しくご用意しております。 場所は広安駅1番出口からキンパプ天国を過ぎて右側の路地から直進徒歩5分 / 広安双龍芸街の向かい側の農畜産マートの左側の路地から直進徒歩5分 / 東邦五叉路東邦マートとザリットルの間の路地から直進徒歩5分の距離に位置します。 メニューにはナッツクリームラテ、トマトバジルチーズチャバッタ、オリーブチェダーチャバッタ、バターチャバッタ、スモールラテ、チョコチップオートミールクルミクッキー、コンパーニャ、シナモンコンパーニャ、グラニータディカフェ、カフェボンボナジェラートチャバッタ,レモングラニータ,ロングブラック,スーパーラテ,シナモンハニーラテ,シナモンハニーラテ,アップルピューノ。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月、火、水 08:00am~20:00pm、金、土、日 08:00am~22:30pmです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週木曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "お問い合わせはどこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "お問い合わせはインスタグラムのDMにて受け付けております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はできませんので、近くに駐車をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの内部はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェの内部はヴィンテージスタイルに明るすぎない照明で、居心地の良いリラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "どのような種類のコーヒーやデザートが楽しめますか？",
            "answer": "様々な種類の新鮮なコーヒーやデザートを楽しめる空間を用意しております。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトはできますか？",
            "answer": "テイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "イベントはありますか？",
            "answer": "午前中の割引イベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "座席の種類は何がありますか？",
            "answer": "ワンテーブル形式の部屋と二組/団体席もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "手動マシンでしっかり淹れた本格的なツーショットが基本で、新鮮なコーヒー豆でおいしいコーヒーをお出しします。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはナッツクリームラテ、トマトバジルチーズチャバッタ、オリーブチェダーチャバッタ、バターチャバッタ、スモールラテ、チョコチップオートミールクルミクッキー、コンパーニャ、シナモンコンパーニャ、グラニータディカフェ、カフェボンボナジェラートチャバッタ,レモングラニータ,ロングブラック,スーパーラテ,シナモンハニーラテ,シナモンハニーラテ,アップルピューノがございます。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "場所は広安駅1番出口からキンパプ天国を過ぎて右側の路地から直進徒歩5分 / 広安双龍芸街の向かい側の農畜産マートの左側の路地から直進徒歩5分 / 東邦五叉路東邦マートとザリットルの間の路地から直進徒歩5分の距離に位置します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 726,
        "QA": 596
    }
}